係咪IG都想輸？search Hong Kong

係咪IG都想輸？search Hong Kong
啱啱喺IG search 標籤 hongkong 。真係好震驚。大家可以試下search睇下。

可以試下社交媒體全人一相幾百萬張推到熱門，將我地嘅傷痛以相表現
中文字國際冇人識睇，用乜語言好？好好利用TAG，TAG到世界盡頭！
未必有用，但可一試！

#HONGKONG

我都有諗過用踢樽蓋game,同淋冰水game 嘅模式，整個game出黎，可能係要蒙一眼做啲野，看看如何推到國際都玩，要國際去重視槍傷眼𤲟造成生活問題，繼而關注警濫暴問題。
當然加個問題出黎，可能係問，香港政府林鄭（必須開佢名）是否要開獨立調查委員會去正視警濫用暴力。

利申：朋友冇AC,幫post

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

自推

Push

推

721 811

如果我係外國人見到呢堆野唔太想理
反正熱心既外國人睇新聞都知咩事
但呢件事提供一個玩法
就係利用好奇心一種guess what
引誘好奇既人收到我地既資訊

比如學3301街頭貼QR CODE，例如下載反修例懶人包之類